有啲差佬唔聲唔聲 原來係支持反送中！！

身在曹營心在漢

推到佢仆街

唔好搞我後面

只係想食兩家茶飯, 搏比人屌少啲咋
今時今日 佢真係有良心既就已經辭左職啦

俾人痴左上去佢唔知啫

我相信佢係真心支持

亂講，無人會搞呀sir後邊！

咪係